大家覺得d地盤佬食完飯後會唔會清潔番個地方？

成地都好污糟